死左7，8個人都無問題，只係樽蓋斜少少就有問題，香港人命連樽蓋都比唔上

126 million doses of COVID-19 vaccines were administered in the United States from December 14, 2020, through March 22, 2021. During this time, VAERS received 2,216 reports of death (0.0018%) among people who received a COVID-19 vaccine. CDC and FDA physicians review each case report of death as soon as notified and CDC requests medical records to further assess reports. A review of available clinical information including death certificates, autopsy, and medical records revealed no evidence that vaccination contributed to patient deaths. CDC and FDA will continue to investigate reports of adverse events, including deaths, reported to VAERS.

美國人打新冠疫苗死左2216人，都未叫停，真係草菅人命~